喜訊！！！岩岩去完打牛軍小人！！！

聽日開始熊軍威威啦

謝麵麵指路

通常愈大力打

反彈力度
代牛牛多謝你

ching sick ball

我開始想打麵麵小人

巧京京

呢次含得撚

面軍上呀!!!!?!?!

WHY

salesian

support

thanks

麵神好野, 代鵝頸橋呀婆多謝你幫手振興經濟

熊熊哈 ！

打完沈你隻put沈得仲勁

媽咪狗去食屎啦唔好出聲好無
夾死我啦

熊熊哈

我本身都唔知買邊邊好 而家知了

沖呀!!!!

打25408小人

突破5年高位都得

麵麵

熊軍聲勢浩大

多謝面神

收到！直上3萬點

沖啊！！！！！！！！突破24500！！！！！！

按樓all in牛

市場終於還麵哥一個公道
細佬我好開針

直衝九幻九

麵軍搖旗吶喊 十面埋伏 牛軍等死啦

我屌你咩！打小人呢家野打完唔可以周圍唱ga

跟！！！！！！！

Gun

好在牛左
屌你老尾

恭喜熊軍又獲大dodo 加持

麵仔你出小句聲啦

面爺

大dodo威武

大dodo 打救眾生

收聲啦屌你老母

麵仔好波
今晚去jar jar 聲

臭麵輸錢 其他手足贏錢